2018日本代表及日本職業聯賽繼續討論21 一齊丁miki寫真啦

網上買飛方法

第一
login in 無A/C就申請A/C
申請方法

第二
揀聯賽/球隊/場次

第三
揀位

第四
比錢,領取方法

1.信用卡比錢去7仔拎
2.信用卡去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
3.信用卡去郵政局拎
4.去7仔比錢拎
5.去郵局/銀行比錢之後去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
6.去郵局/銀行比錢再郵寄
7.去OK同有サンクス、ぴあ便利店比錢之後拎
(之後用1,2,7買嘅爸打就去自己所揀嘅便利店襟返個堆數目字就搞掂)

第四
買完

From 日本手足今野秦幸

樓豬之歌

肥雞買飛註冊教學

首先簡場 有分qr飛同實體飛(小妹要儲飛所以簡實體飛)

再簡位

數量

個位會hold 9分鐘

再登入(以下為冇ac示範，有ac自己登入)

填email,密碼

簡大阪飛腳

用酒店資料

中国語カタカナ変換

我簡信用卡比錢 7-11拎（第一行）

入信用卡資料再禁確定

對返資料有冇錯
冇就禁確定

搞掂 用個13位code去到7仔拎

part2

去到日本之後搵返你簡左拎既地方
小妹就簡左7-11

排隊搵個靚女姐姐幫你

Show 13位code 比佢
個靚女有d老花 放大比佢睇
佢打完之後係個moon道禁確定
佢就會印收據同飛

佢會叫你簽個大名
之後包靚靚張飛

就係咁簡單

禾鹿禾櫻係屎係垃圾

Ｃ大阪杉本今季絶望か 今週中に右肩手術を判断

斷完腳又斷手

黑心

町田、来季のＪ１昇格は叶わず…水戸は条件付きでＪ１交付。Ｊリーグが来季のクラブライセンスを発表
Ｊ１・Ｊ２クラブライセンスが交付されたクラブは以下のとおり。

●Ｊ１クラブライセンス
札幌・仙台・山形・鹿島・水戸（条件付き）・栃木・群馬・浦和・大宮・千葉・柏・ＦＣ東京・東京Ｖ・川崎・横浜・横浜ＦＣ・湘南・甲府・松本・新潟・富山・金沢・清水・磐田・名古屋・岐阜・京都・Ｇ大阪・Ｃ大阪・神戸・岡山・広島・山口・徳島・愛媛・福岡・北九州・鳥栖・長崎・熊本・大分

●Ｊ２クラブライセンス
秋田・町田・長野・鳥取・讃岐・鹿児島・琉球

護級鬥得咁刺激
最後可能降得1隊

做乜撚野事

隨時成為鹿島近21年黎有10G10A既球員
如果成功，亦會鹿島鹿角史上第一個日本球員達到10G10A

大B又燈

また試合後にはアントラーズ選手会からサンフレッチェ選手会へ「平成30年7月豪雨」に対する義援金をお渡しました。サポーターの皆様、ご協力、誠にありがとうございました。

-6姐
真係唔知邊個燈邊個

-6

二姑樓豬

美希呢

時大時細 不了

蹯啦

睇日職係咪去七仔買飛就得
有咩要特別注意

要注意賣哂飛就無得睇

今日買定飛先 即日飛好似貴啲

態度正確

恩尼斯達同普渡眾生出唔出到
聽日會去神户想睇埋

唔可以透露 講左會俾人罰錢

職業球員通常有保密協議

係 上次高橋已經炒左車

岩岩去lawson睇神戶果場已經無晒飛

點解依個網仲有得賣
樂天啲飛賣唔晒？

大王

又有工開

召喚樓豬

你隊友大食作反啊

The last unannounced Samurai Blue friendly is announced, and instead of Ecuador as expected it's Venezuela on 11/16 in Oita.

大分個場對委內瑞拉

0/12 #パナマ🇵🇦(70位) @新潟
10/16 #ウルグアイ🇺🇾(5位) @埼玉
11/16 #ベネズエラ🇻🇪(32位) @大分 ←🆕
11/20 #キルギス🇰🇬(91位) @愛知

咩牙

想問下j league官網駛唔駛用日本信用卡俾錢？定overseas都得？想睇我川教普渡斯基踢波

#23

唔使，一般visa/master都得！

咪哂錢睇垃圾川同埋啲關西閪波啦

入鹿嶋睇禾鹿好過

沒作反 你的確係樓豬
今個舖

樓豬唔可以亂叫

自從樓豬唔開po就係隻力架開po啦

馬鹿

小林悠教射輕鬆十二碼

仲可以十幾個鐘唔講野等人開po
不過依家一個po都用大半個月

依家唔係等人開po都可以十幾個鐘冇人9up
樓豬再唔返來丁咧po就會死

鳥栖

\l/

內容大慨話
鳥栖贊助商不再贊助！？

贊助商Cygames每年贊助鳥栖至少5億円一年
佢子公司定乜鬼公司之類，就出錢買町田
而J league規定呢
Owner只可以有一間日本球會
咁就有抵觸，所以就退出

佢地至少贊助5億一年
有指無左mu費托都無錢留

護緊級先爆依d大新聞

「サイバーエージェント」がJ2町田を買収 クラブと大筋合意 20年J1昇格へ追い風
10億円以上で株過半数取得

早前町田被收購新聞，用左超過10億去買過半數既股份之類
目標2020年拎牌升班

費托唔知
冇記錯mu喺鹿島拎緊都1億羊以上
去鳥栖應該唔只（？）
隨時鳥栖前鋒大割引

失恋したりテレビ壊れたり自転車壊れたりサガン鳥栖関係でも色々あったり本当に俺呪われてるんですか？ 罰当たりなことしたんですか？ まじで世界滅んでくれ本気でもう無理

サガンザスパ乱歩
@sagan15forever1
返信
リツイート
いいね

呢位球迷認真慘

聽日仲要對禾地殺菠蘿

牙mu實頭dup dup冇波入 分分鐘拎紅牌
輸硬啦

矛糧出搵鬼踢咩

Hi 想問下有冇野撈

Yes

PTBF

サガン鳥栖の2017年度の売上高は33億5096万円 内、広告収入は15億7635万円 Cygames撤退によりこの内5億が消える ちなみに純利益は288万円 サッカークラブは本当にギリギリで運営してるからこれがどれほどの打撃か

早幾季有兩三隊日丙升上黎既其實幾有實力 但冇咩錢唔敢爭升日職

想睇名古屋對神戶
咁快賣哂
有冇巴打知遲d會唔會再有飛放
或者仲有邊到買到

搵代購，買黃牛

明日9月30日（日）開催の、２０１８明治安田生命Ｊ１リーグ 第２８節 #ジュビロ磐田 vs #湘南ベルマーレ は、台風24号接近の影響により、試合中止となりましたのでお知らせいたします。

打風改期

水手對仙台

又改！

札幌

スターティングメンバー
GK 25 ク ソンユン
DF 35 進藤 亮佑
DF 10 宮澤 裕樹
DF 5 福森 晃斗
MF 26 早坂 良太
MF 27 荒野 拓馬
MF 8 深井 一希
MF 38 菅 大輝
MF 41 三好 康児
MF 14 駒井 善成
FW 48 ジェイ

控えメンバー
GK 1 菅野 孝憲
DF 20 キム ミンテ
DF 32 石川 直樹
MF 19 白井 康介
MF 6 兵藤 慎剛
FW 31 宮吉 拓実
FW 9 都倉 賢

腎仔

鳥栖

スターティングメンバー
GK 20 権田 修一
DF 8 藤田 優人
DF 3 高橋 祐治
DF 33 ジョアン オマリ
DF 23 吉田 豊
DF 24 安在 和樹
MF 36 高橋 秀人
MF 14 高橋 義希
FW 40 小野 裕二
FW 9 フェルナンド トーレス
FW 44 金崎 夢生

控えメンバー
GK 18 高丘 陽平
DF 2 三丸 拡
MF 4 原川 力
MF 6 福田 晃斗
FW 11 豊田 陽平
FW 19 趙 東建
FW 27 田川 亨介

點解唔試下田川亨介

日文版都係架可？因為海外版好多飛都買唔到
謝

禾鹿好撚遠 又冇左mu

笑左 其實我係西波櫻花fan
不過因為今轉去東京所以睇我川

好快就回家 鳥栖無量出

大分都冇咩錢啦
睇下可唔可以捱到尾直接升班

佢應該話鹿
但簽左鬼佬未必有錢

救到

權田

權田
又救全家

你阻住我開波

射得好靚

具仔

【明治安田生命J1第28節 vs ヴィッセル神戸】

本日の先発：
GK
クォンスンテ
DF
西 大伍
犬飼 智也
町田 浩樹
安西 幸輝
MF
永木 亮太
レオシルバ
安部 裕葵
中村 充孝
FW
土居 聖真
鈴木 優磨

サブ：
GK
曽ケ端 準
DF
内田 篤人
山本 脩斗
MF
三竿 健斗
小笠原 満男
FW
金森 健志
セルジーニョ

冇恩尼斯達

又射波

仙台個丹尼爾龍門好似有d水準
我第一次睇

屌奶星 個中東佬廢撚到

好肉酸

收聲啦大B

仙台個龍又飛身救一球

今日樓豬又正選

廢鳩

佢1米97高
睇你點射

唔見你 去左買雪鏟？

已經4定5 save
真心有d勁

今次又邊個同傳媒爆料

射下波休息下啦

抓鬼

爆唔爆禾鹿咪又要豬

山中1-0
收聲啦大B

山中

1-0

仙台1-1

山中又入

1-1

個巴西佬 又40秒拎黃
又OG

頂你個費托咁渣
牙mu又心急無態

射得好靚
佢同杜辛D波都係去得好盡
兩個有少少伏味

靚仔球員神鋒都倉腎出嚟了

杜辛成日鳩出腳

2條友都係衝動派

腎仔瘋狂推土

過得靚
2:0

仲川通大細既推右走左

2:1

大岩剛落場

鳥棲

1:1
費托pass to assist

賢仔

躝啦大岩蛇

又十二碼

呢隊波真係抵降班

權田已經捉到路

腎仔2-1
絕殺

師兄好準
無波入又中
輸又中

西波

多謝雪人 多謝牙Mu

Yes 禾鹿等陣輸硬
記住買

場邊眼神制敵

100%嘅波

快快手送呢隊西波落去

賽後專訪

真人同牙mu一樣準備失業感覺真係好爽

鳥栖降班 町田升班

最衰未有牌

慘過之前用伊巴保果陣

3:1
山中好fit

3:1!
仲川輝人頂入
山中助攻

鳥栖=神鋒墳場

5 - 都倉賢は今季、試合時間90分以降に5得点。同時間帯での得点数としてはリーグ最多。

⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️ 都倉賢
⚽️⚽️⚽️ 大井健太郎
⚽️⚽️⚽️ ファブリシオ
⚽️⚽️パトリック
⚽️⚽️ジョー

最終兵器都倉

90分鐘後入波最多 絕殺王！

丹尼爾又飛身救一球...

咁樣省落ウーゴ到
但好似手球

5-1

ウーゴ~ ヴィエイラ~
ウーゴ ヴィエイラ

巴西仔又出事

咁都要送個十二碼俾人

插水

良仔2-5

入50球失48球
2樣都係全j league最多

送咗13球俾你想點啊
飯倉話好悶要俾D野佢做

進攻足球

里奧施華1-0

李奥施華又先制

神戶勝利！神戶勝利！

lulu入場燈

優磨10G9A

又-6

6 - 神戸は今季、先制点を奪われたホームでのリーグ戦6試合で勝っていない（1分5敗）。

先失都唔掂喎

-6唔計啦

西大伍2-0
lulu

2：0

留得力打牙冠啦

要扮唔知+唔提㗎

Yes 垃圾 又執個助攻

佢對水原入到波幫禾鹿晉級我以後唔反

嘩 又有得笑

垃圾波典會贏

你兩條友真係襯到絕

發覺阿mu開始燈

性僧係軌

又有得-6唔計

係

多謝你兩個姐

完場喇咩

都-6咗啦
11G9A
可以-6咗20次都有既

唔得？

今場唔係柏霖講真係哂

但有得睇-6孖寶係到反反反都過癮吖

坐我隔離d主場球迷走晒

港超之母唔睇社區盾

5連敗

睇禾鹿啲西波

樓豬

想問呢度有冇bro有用vpn黎用dazn睇日職？

幸運駿加盟後船連輸6埸
腳係聯賽4連勝

大王贏波就上榜首
其實唔難

土居五点目

屌你咩性僧
咪侮辱對手啦

佳蛇

義助

神戶真係垃撚圾，上場現場目睹輸四球on 9波，今日仲輸足五球，點撚樣踢波架

計金森健志wo

冇所謂 聖真一向唔志在刷數據

哈...酸

真。唔計

-6就緊係唔計啦

幸運駿黑腳

垃圾鹿又-6贏一場 週中又準備俾人笑

呢球就真。負碌

咁樣落去
會唔會神戶同鳥栖齊降班

廣島真係虛火

又鋪路比我川神奇反cup

神戶有成36分 唔洗驚啦

今次有冇人又要退出

大阪都33分
下場黃義助停賽

大家都撐川的 為甚麼要退出？

贏到長崎先算

今年隨時40分先安全

打比先冇義助

尾一對第二 三分還會遠嗎？

係打比先停
不過番來拎晒9分
飛腳FANS 當佢神咁拜

尾二對第一咪一樣贏

踢唔踢到歐洲

垃圾櫻都冇健勇
飛腳有應該夠贏

虛火唔計

想睇傻勇 求下佢出

想睇埋山口有幾廢

想睇你俾大B燈
點知你申請唔玩

邊度邊個夠B哥玩

冇

兩隊金錢足球都失敗

好耐冇見

一早話虛火！
信我未！！

今週川崎一定上榜首！

前鋒 姦爸嗲 前鋒 姦爸嗲

mma

咁耐唔見
你已經嗌垃圾櫻

抵啦

係 垃圾櫻 垃圾鹿 垃圾利

我川

大b

中晒 未來人

大b又然

禾車世三吊打猁狗

要456了

二五屎毒

踢得咁撚差都嘔返一分出來 多謝哂

今季有排鬥

我睇唔洗喇
除非我地克服到廢軒
如果唔係我地冇得同你間fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥

你收埋部GTR係後備
鬥條毛咩

高普啲用人

三哥

大阪場波踢唔踢到

一早已經宣佈延期

柏2-2
又係瀨川祐輔

2邊鬥中楣

三哥3-2

有沒有最新降班賠率

你幾時做莊想搵你買

搞搞下紅狗有得爭亞冠

紅狗

成功丸

牙mu

柏柏柏

亞冠冠軍強勢回歸

牙mu都係猁

ACL

ヘタフェ柴崎苦境…放出決定的?“戦術的理由”で2戦連続ベンチ外確定

慘

696可唔可以讓個餅乾盃黎

唔踢決賽可以休息多d

你唔入場咪得

牙冠點都要放係第一位

放第幾位都唔會有第一位

快啲走啦

踢AFC U－19選手権インドネシア2018

U－１9日本代表メンバーは以下の通り。（数字は背番号）

▼GK
23 大迫敬介（サンフレッチェ広島）
1 若原智哉（京都サンガF.C.）
12 谷晃生（ガンバ大阪）

▼DF
17 石原広教（湘南ベルマーレ）
4 橋岡大樹（浦和レッズ）
21 荻原拓也（浦和レッズ）
15 瀬古歩夢（セレッソ大阪U－18）
22 三國ケネディエブス（青森山田高）
5 菅原由勢（名古屋グランパスU－18）
3 小林友希（ヴィッセル神戸U－18）
2 東俊希（サンフレッチェ広島ユース）

▼MF
6 齊藤未月（湘南ベルマーレ）
10 安部裕葵（鹿島アントラーズ）
7 伊藤洋輝（ジュビロ磐田）
14 郷家友太（ヴィッセル神戸）
8 藤本寛也（東京ヴェルディ）
19 山田康太（横浜F・マリノス）
16 滝裕太（清水エスパルス）

▼FW
11 田川亨介（サガン鳥栖）
13 原大智（FC東京）
20 宮代大聖（川崎フロンターレU－18）
9 久保建英（横浜F・マリノス）
18 斉藤光毅（横浜FCユース）

宮澤裕樹個樣

話說之前問過呢度d ching 仙台30號係邊個，個個都話"真識貨" "好野黎"

走左啦
仙台依家最勁係41號

話說之前問過呢度d ching 仙台30號係邊個，個個都話"真識貨" "好野黎"

#300

於是即刻入左佢件波衫，要訂成個月
落左單第2日就轉左去陸軍
即刻打去問仲訂唔訂到
點知
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

多謝咁多位ching先
令我認識西川，同埋我真係好鍾意呢件衫

【法甲】前日本教練夏利荷錫 事隔32年回歸南特當主帥

法甲球隊南特周二宣佈，正式聘任前日本國家隊教練夏利荷錫，代替葡籍少帥米基爾卡度素成為主教練。據南特的公告指，球隊與夏利荷錫事隔32年後再次重逢，事關球員時代的夏利荷錫，曾在1981年至1986年期間效力南特，現時雙方簽約兩年在2020年夏天結束。
現年66歲的夏利荷錫，今年年初正準備帶領日本出戰世界盃前夕，突然於四月被以本土教練西野朗，接替夏利荷錫主帥一職，事件引起牽連大波，夏利荷錫更開記者會炮轟日本足總講大話，在無預兆下突然將他解僱，並聲言會追究到底。但隨著日本隊在今夏世盃贏盡口碑，夏利荷錫亦消失於眼迷視野，現在重回前東家執教，希望夏利荷錫可以有個新開始。

呢度興輸波收衫 估唔到你轉會收衫

無最強8號既

官網點申請ac?
試過用facebook唔得

Ｃ大阪に暗雲…柿谷「胃腸炎」で途中離脱

独２部フュルトＭＦ井手口が右ヒザ靱帯断裂 復帰まで半年以上

今季はイングランド２部のリーズから期限付き移籍で加入し、９月１５日のキール戦で初ゴールもマーク。日本代表への復帰も期待されたが、最低でも半年から１年の離脱が濃厚だ。

至少要抖半年至一年

慘 隨時咁就一世

算唔算仆街？

走咗唔計

【10/3 水原三星戦】#antlers #ACL2018
GK
クォンスンテ
DF
内田篤人 チョンスンヒョン 犬飼智也 山本脩斗
MF
永木亮太 三竿健斗 遠藤康 安部裕葵
FW
セルジーニョ 鈴木優磨
サブ：
GK
曽ケ端準
DF
西大伍 町田浩樹 安西幸輝
MF
小笠原満男
FW
土居聖真 金森健志

試合速報：

聖真冇先發 大癌蛇食撚屎

廢磨要入波了

入鳩到咩
留名等睇禾鹿俾泡狗大炒

應該返咗好多貨

歐洲人先算

水原應該唔洗輸

水原1-0

極速0:1

我屌你老母你講少兩句得唔得呀

無出8咋

2-0
大B你真係要收聲啦

大b又中

下盤

一齊贏

大B好準

大B ho ball

廢磨1-2

又-6

追返球

OG嚟

-6唔計拉

係囉！優磨完全無功勞

真·唔計

唔算

個球證廢過超覺蛇

1-2已經影帝上身
1-3咪周圍碌

禾地垃圾鹿又要豬

新人入嚟留名 想問下昌子源復出未

權純泰準備好未

JFA、日本代表メンバー発表会見をライブ配信…パナマ&ウルグアイと対戦

日本サッカー協会(JFA)は3日、明日4日の午後2時より行われる日本代表のメンバー発表記者会見をJFATVにてインターネットライブ配信を行うことを発表した。

ロシア・ワールドカップ(W杯)後、森保一監督が率いる日本は9月11日にコスタリアを3-0で下し、新体制初陣を白星で飾った。今月のキリンチャレンジ杯では、12日にパナマ(新潟)、16日にウルグアイ(埼玉)と対戦する。

聽日香港時間1點公佈

未，琴日有報導指要多一個月

沙真奴2-2

嚟緊去睇對巴拿馬

內田3-2

屌呀！！！！！

好撚癲

Rich

多謝大B

篤人bb

鹿島鹿角補時絕殺

人地2個作客入球

大B快撚啲加持三星

你收收皮當幫忙啦

失2個作客入波 下場輸波出局

大癌蛇躝

下場再出心水

10/4(木) 14:00より、SAMURAI BLUE(日本代表) メンバー発表記者会見をJFATVにてインターネットライブ配信 ～キリンチャレンジカップ2018【10/12@新潟、10/16@埼玉】～

香港時間1點公佈名單

鈴木優磨
Jリーグ３試合連続ゴール中、今季公式戦は43試合17ゴール15アシストと大当たり

唔知入唔入到呢

依2年水手踢星期五既波都....

都倉賢停賽

唔止

福森晃斗同宮澤裕樹都停

兵藤報恩

手続き完了…新生神戸、リージョ体制の正式始動を発表

有新教頭

咪又係要豬波

丹尼爾
又唔試西村

17G 15A都無份

負碌

唔識日文 有冇人可以解釋下？？

淺野近幾場德甲又眨後備

我真心以為鈴木優磨今次可以有機會

你想解釋啲乜？
就咁擺張圖出黎...

咪唔同位囉

就算睇圓圈同交差都估到大概情況啦

看圖識字都唔識
google又唔識用啊?

俾各位巴打下下火先

川口春奈

西口

周末又打風

😋

ルヴァン杯 準決勝 欠場選手&U-21枠該当選手

・鹿島
<欠場>
チョン・スンヒョン、三竿健、安部
<U-21>
免除

・柏
<欠場>
伊東
<U-21>
中山、滝本、猿田、宮本、田中、中川創、小久保、山田、杉井

・横浜FM
<欠場>
久保、山田
<U-21>
免除

・湘南
<欠場>
齊藤、小川
<U-21>
免除

點解我買唔到呢d位既
得自由席

已經賣晒

買左係7-11拎係咪到時show個號碼佢睇就得？

呢間信唔信得過

有無巴打買到神户對鳥棲

@單推大田

我機票都買埋
但波飛買唔到

你地搭幾入去睇？
我忙得滯，1045先入去已經冇哂

102x 分
我一直以為係今晚900

鹿島新エースは鈴木優磨、金崎強奪弾を今夜取り返す

Ｃ大阪ダービー６年ぶり勝利へ「健勇の分まで」柿谷

有線個廣告

有moon po

雪人有無飛

黃牛佬出現了

冇黃義喬幾難連勝

買到少少咋
無諗過咁誇張

巴打有幾多呀

有飛有西屌

求飛呀救命
機票酒店訂晒

幾張咋 幫人訂

雪人巴又搞大生意

你去唔去

應該不了

淨係買到張3000円
10:1x已經冇晒指定位

護級大戰

我比較想知會唔會到時兩個都避戰多啲

咁多新人

街客姐

小白粉

千田:我落得嚟未啊?

唔係炒貴好多姐

横浜FM

スターティングメンバー
GK 21 飯倉 大樹
DF 27 松原 健
DF 44 畠中 槙之輔
DF 13 チアゴ マルチンス
DF 24 山中 亮輔
MF 6 扇原 貴宏
MF 9 大津 祐樹
MF 14 天野 純
FW 19 仲川 輝人
FW 7 ウーゴ ヴィエイラ
FW 11 遠藤 渓太

控えメンバー
GK 31 杉本 大地
DF 4 栗原 勇蔵
MF 15 久保 建英
MF 5 喜田 拓也
MF 8 中町 公祐
FW 20 オリヴィエ ブマル
FW 26 イッペイ シノヅカ

會員大迫勇也出來隻抽

札幌

スターティングメンバー
GK 25 ク ソンユン
DF 26 早坂 良太
DF 35 進藤 亮佑
DF 20 キム ミンテ
MF 14 駒井 善成
MF 27 荒野 拓馬
MF 8 深井 一希
MF 38 菅 大輝
MF 41 三好 康児
MF 18 チャナティップ
FW 48 ジェイ

控えメンバー
GK 1 菅野 孝憲
DF 32 石川 直樹
MF 17 稲本 潤一
MF 19 白井 康介
MF 44 小野 伸二
MF 6 兵藤 慎剛
FW 31 宮吉 拓実

勝利十一人

兩倍幾，都算係咁啦

請禾

肥雞請哂

肥雞又請

觀眾席有兩個腎仔

金J

專登去睇都倉，停賽

今日猜拿貼復出，再加生日
實有好表現

隊長

泰國美斯 vs 日本美斯(後備)

請問係咩app thanks

札pair雙矮仔三好同猜拿貼d波好靈活好爽

「好絕望 11月10號神戶勝利船對鳥栖已經賣晒飛」

貢多人嚟支持牙mu

又燈

係咪叫我啊

我有都倉腎我洗輸

開始遠離acl圈了

其實爭1分

横浜FMは今季、仲川輝人が得点を挙げたリーグ戦で現在5連勝

仲川近5場有入波既場事，水手都Win

大b又贏

神戸VS鳥栖、クラブ史上最速でチケット完売！

J1リーグ第32節のヴィッセル神戸vsサガン鳥栖戦のチケットが完売したことを神戸のオフィシャルが発表した。

5日11時より一般販売を開始したスペインのレジェンドが競演するこの一戦のチケットは、発売後1時間20分で全席種が販売予定数に達し、チケット完売。1時間20分での全席種完売は、ヴィッセル神戸のクラブ史上最速になるそうだ。神戸のホーム、ノエビアスタジアム神戸での試合について、8月11日のジュビロ磐田戦からは、7試合連続のチケット完売を記録。

バルサが生んだ天才、イニエスタへの人気と期待が見受けることが出来る。また、ヴィッセル神戸の情報によると、ホームスタジアムで行われる試合で手に入るチケットは残すところ、12月1日に開催されるベガルタ仙台戦のみ。チケットの争奪戦が予想される。

史上最快賣哂飛

三連勝

我唔信三個都會正選

好多人訴苦

好似係今季第一次

下場聯賽鳩波又贏

輸埋俾成功丸

等睇苦主

等睇 x2

第睇三個一齊射波

廢托唔會射波既
其餘兩個就

留意到呢位ching幾sick ball

日本代表の森保監督も横浜Ｆ・マリノス－北海道コンサドーレ札幌戦を視察した。個人名は明かさなかったものの「（A代表に入れたい）それだけのプレーをしている選手がいました。常に情報を入れて動向は見ている。選手に常に見てるよということは分かってもらえたら」と話した。

森保一話琴日水手對札幌場波，名就唔講，但有可以入選a代表既人，會keep住留意佢！

Ｃ大阪

スターティングメンバー
GK 21 キム ジンヒョン
DF 2 松田 陸
DF 14 丸橋 祐介
DF 15 木本 恭生
DF 22 マテイ ヨニッチ
MF 6 山口 蛍
MF 7 水沼 宏太
MF 10 清武 弘嗣
MF 11 ソウザ
MF 43 オスマル
FW 24 山村 和也

控えメンバー
GK 27 丹野 研太
DF 23 山下 達也
DF 5 田中 裕介
MF 17 福満 隆貴
MF 26 秋山 大地
FW 13 高木 俊幸
FW 19 澤上 竜二

Ｇ大阪

スターティングメンバー
GK 1 東口 順昭
DF 3 ファビオ
DF 4 藤春 廣輝
DF 5 三浦 弦太
DF 22 オ ジェソク
MF 7 遠藤 保仁
MF 10 倉田 秋
MF 15 今野 泰幸
MF 50 小野瀬 康介
FW 9 アデミウソン
FW 39 渡邉 千真

控えメンバー
GK 23 林 瑞輝
DF 13 菅沼 駿哉
DF 14 米倉 恒貴
MF 25 藤本 淳吾
MF 28 高 宇洋
FW 19 一美 和成
FW 38 中村 敬斗

今日嘅腳狗

螢90+1救國

吉B坐客席

吹田飛腳

飛田吹腳

吉田董出來面對

去吹田先見到牙董

坐客席

好耐無出心水，見水手今季首次3連勝，咁高興！
今次必中！

大阪打吡
當然睇好飛腳
首先係聯賽，飛腳有6年半未輸過比櫻花，加埋聯場四連勝既強勢(仲要係贏頭2位)，近況絕對係最fit既時候。雖然有黃義助缺陣，但相信艾迪美臣係關鍵時刻都可以發揮到佢既作用，之前佢對東京都絕殺過！
相反櫻花近況差，近4場不勝，加上又受傷兵影響，杉本同柿谷都傷埋，可以話相當不濟。加上櫻花已經2星期無比賽，狀態一定差咁d！

廣島vs柏
2隊近況都麻麻既球隊，廣島近3場聯賽1和2負，仲要入得1球咁大把，連榜首都比埋川崎。
但柏係9月既表現可以話係災難級，3和3負未贏過，後防不穩既問題嚴重，相信中山同中村一日未復出，都未能夠改善。(中山已經練翻波)
個人認為廣島可以襯柏既低迷，面對防守問題咁大既柏，加埋柏多力固要爭射神手、球隊要再搶番第一既決心，廣島絕對可以火力全開！贏番一場！

靜啦B仔

平心而論 飛腳贏嘅機會大好多

又話虛火

對手咁廢，虛火都贏

櫻花越位入球

高木差啲一出黎就中

高木

輸緊喎

柏市1:0
大b又燈

20了

伊東世界波

你收手啦

痴勁線

伊東

屌你個閪 又俾川崎拎冠軍

三箭真係好廢 季初個d真係虛火黎

廣島棄權

臭腳

大食1-0

火力全開

中

燈到垃圾川拎冠軍

場大阪打毗幾悶下

牙春

唔止幾啦，櫻花d波妹到痴左線

搵精換out la diu

5連勝
長崎贏神戶就好睇

吉B

大阪勝利日

見到我厲害未

我川又反CUP冠軍
太易玩了

咪臭系
聽日仲對垃圾鹿 肯定輕鬆大勝

抵啦又豬又馬鹿

啱先場大阪打比悶到仆街

見到自己

廣島過唔過到60分

巴打會唔會去埋睇神戶

不了

正話曬到仆街，我去緊神戶

費托後備

曬到仆街睇仆街

終於擺費托去後備

再唔擺鳥栖降格

擺唔擺都降格啦

贏啊
仲有機會㗎

成日搞我啊嘛
我今日就要你個死仆街食屎狗身敗名裂

食屎狗！

今日靠你

神戸

スターティングメンバー
GK 18 キム スンギュ
DF 24 三原 雅俊
DF 25 大﨑 玲央
DF 3 渡部 博文
DF 30 ティーラトン
MF 14 藤田 直之
MF 7 三田 啓貴
MF 27 郷家 友太
MF 16 古橋 亨梧
MF 10 ルーカス ポドルスキ
FW 17 ウェリントン

控えメンバー
GK 1 前川 黛也
DF 2 那須 大亮
DF 34 藤谷 壮
DF 39 伊野波 雅彦
MF 21 田中 順也
MF 8 アンドレス イニエスタ
FW 50 長沢 駿

長崎

スターティングメンバー
GK 30 徳重 健太
DF 5 田上 大地
DF 45 ヨルディ バイス
DF 4 髙杉 亮太
MF 3 飯尾 竜太朗
MF 10 黒木 聖仁
MF 38 磯村 亮太
MF 28 翁長 聖
MF 19 澤田 崇
MF 41 大本 祐槻
FW 9 ファンマ

控えメンバー
GK 1 増田 卓也
DF 29 福田 健介
MF 15 島田 譲
MF 20 中村 慶太
MF 23 米田 隼也
MF 6 前田 悠佑
FW 37 平松 宗

湘南

スターティングメンバー
GK 1 秋元 陽太
DF 13 山根 視来
DF 20 坂 圭祐
DF 8 大野 和成
MF 36 岡本 拓也
MF 18 松田 天馬
MF 6 石川 俊輝
MF 29 杉岡 大暉
FW 2 菊地 俊介
FW 38 山﨑 凌吾
FW 7 梅崎 司

控えメンバー
GK 21 富居 大樹
DF 30 島村 毅
MF 16 齊藤 未月
MF 28 石原 広教
FW 23 高山 薫
FW 26 山口 和樹
FW 50 小川 慶治朗

鳥栖

スターティングメンバー
GK 20 権田 修一
DF 8 藤田 優人
DF 5 キム ミンヒョク
DF 33 ジョアン オマリ
DF 23 吉田 豊
MF 36 高橋 秀人
MF 6 福田 晃斗
MF 4 原川 力
FW 40 小野 裕二
FW 19 趙 東建
FW 44 金崎 夢生

控えメンバー
GK 18 高丘 陽平
DF 2 三丸 拡
DF 24 安在 和樹
MF 14 高橋 義希
FW 11 豊田 陽平
FW 27 田川 亨介
FW 9 フェルナンド トーレス

繼續迫害田川

小白後備

冇柏霖

mu差少少

又差d 勁到

金崎FC

神戶執柒左佢啦

長崎1:0

唔係睇兩場主場都輸掛

1:1

tosu根本係冇組織，啲流轉慢過龜，出唔出托利斯都一樣架啦

唔出仲好

小白出場

湘南1-0

輸緊都唔出費托
玩完啦
豐田陽平屎左好多

- 鳥栖か今季J1ワーストの14試合無得点。

29場有14場無入球

「11月神戶對鳥棲本來焦點係西班牙球星打吡，而家可能係變左護級大戰 😔」

淨返5場差7分中間隔住5隊波都叫護級大戰
高汁球迷

見班日本球員有波就9射
完全無組織

出費托博好仲好喇
起碼佢hold到波

出豐田陽平做唔到野,跌晒watt

武藤正選

鳩

送摩狗一程

Muto 入波

一早應該正選啦

鎌田大地又入波

前紅狗加亞冠神射手拉斐爾施華效力既武漢上番中超

Ｃ大阪の尹晶煥（ユンジョンファン）監督（４５）が、成績不振により途中解任される可能性が６日、急浮上した。複数の関係者によると、公式戦５試合連続未勝利と不振が続く中、残り６試合の状況ながら監督交代に踏み切る案が出ているという。今季いっぱいで契約が切れる指揮官とは来季の契約を更新しない見込みで、今季限りでの解任は濃厚。

有傳季尾雞

daddy都贏唔到

渣ga

準備好搵link睇英冠

華dee may:大食好波

池田

川崎Ｆ

スターティングメンバー
GK 1 チョン ソンリョン
DF 18 エウシーニョ
DF 3 奈良 竜樹
DF 5 谷口 彰悟
DF 7 車屋 紳太郎
MF 25 守田 英正
MF 10 大島 僚太
MF 14 中村 憲剛
MF 8 阿部 浩之
MF 2 登里 享平
FW 11 小林 悠

控えメンバー
GK 30 新井 章太
DF 29 舞行龍ジェームズ
MF 16 長谷川 竜也
MF 22 下田 北斗
MF 27 鈴木 雄斗
MF 37 齋藤 学
FW 20 知念 慶

鹿島

スターティングメンバー
GK 1 クォン スンテ
DF 32 安西 幸輝
DF 5 チョン スンヒョン
DF 39 犬飼 智也
DF 16 山本 脩斗
MF 20 三竿 健斗
MF 4 レオ シルバ
MF 25 遠藤 康
MF 30 安部 裕葵
FW 18 セルジーニョ
FW 9 鈴木 優磨

控えメンバー
GK 21 曽ヶ端 準
DF 2 内田 篤人
DF 28 町田 浩樹
MF 13 中村 充孝
MF 6 永木 亮太
MF 8 土居 聖真
FW 14 金森 健志

仙台

スターティングメンバー
GK 1 シュミット ダニエル
DF 13 平岡 康裕
DF 27 大岩 一貴
DF 6 板倉 滉
MF 34 椎橋 慧也
MF 10 梁 勇基
MF 4 蜂須賀 孝治
MF 40 関口 訓充
FW 16 野津田 岳人
FW 20 阿部 拓馬
FW 11 石原 直樹

控えメンバー
GK 21 関 憲太郎
DF 2 永戸 勝也
DF 39 金 正也
MF 17 富田 晋伍
MF 23 中野 嘉大
MF 7 奥埜 博亮
FW 37 ハモン ロペス

ACL都係算吧啦
等放假最實際

浦和

スターティングメンバー
GK 1 西川 周作
DF 31 岩波 拓也
DF 2 マウリシオ
DF 5 槙野 智章
MF 27 橋岡 大樹
MF 16 青木 拓矢
MF 3 宇賀神 友弥
MF 10 柏木 陽介
MF 15 長澤 和輝
FW 9 武藤 雄樹
FW 30 興梠 慎三

控えメンバー
GK 25 榎本 哲也
DF 26 荻原 拓也
DF 46 森脇 良太
MF 22 阿部 勇樹
MF 29 柴戸 海
FW 19 アンドリュー ナバウト
FW 20 李 忠成

456

有最強8號
好多人tag返千田
睇下千田入場會唔會燈死我川

又冇先發

唔係季中個時打翻好少少應該一早 左
同上年兩回事

季中又唔買前鋒
高木都唔係次次救到全家

之前見佢死都要用契仔梁東鉉

2018年 ガンバ大阪
今野復帰前(5/5～8/26)
●▲▲●●▲▲●○▲●●
今野復帰後(9/1～)
○○○○○

可以改名做今野大食FC

法國飛腳只要4+9+15 同時上陣就一定Win

有埋柏度祖利亞根本係中甲打橫行

有今野同啊春起碼防守有保證
唔洗求其搵個人打左閘
再雞埋個新外援

😂

守田
避波

有飲水break
696嗰場都好熱下

你睇下飛腳下場打乜就明

阿部浩之紅得喎

紅狗1-0
大樹

小林悠又唔入12碼

想要訓教果張

仙台1-1
板倉

成個月冇入過生波

腎仔今日睇邊場

去靜岡收飄馬聯合皮

有冇遊記睇?

唔出啦 攰到仆街

咁就証明咁多年班新人冇料到，仲要靠班老野

咩意思！你做乜話今野係廢老！

提提你， 全季！係全季至今！
今野+藤春一同正選上陣既比賽
今季只曾一敗！

球隊贏波保證！

初アシストで勝利に貢献…ハノーファー監督が原口元気への信頼明かす

開始有機會

曬撚到仆街

屌你老味啦阿部浩之

上半場已經要紅啦

條仆街好撚茅

丹尼爾

清水1-0
北川

老未廢

【悲報】浅野拓磨が前半で負傷交代…日本代表辞退も

應該有補選

杜格拉斯2-0

助手唔好咁on9啦

田口2-1

3-1

4-1了

磐田失5球 令得失球差暴升至-10(第二差)

炒監督未

千田san

清水球球都射得靚

金子嗰球扭得好靚
但係飛機

唔記得基斯蘭定杜格拉斯扭哂回比佢 空哂飛機

原來吉B細佬係瑞士踢波

名古屋

水手有無興趣搵千田 San 合作呢

腳狗

水手應該同千田有聯繫掛
見到水手有follow千田個twitter

呢件真係廢到瀨電
琴日出山村中鋒都唔用佢

我細佬得一個
日日都跟住我

千田係水手fans

曾經今季佢有段黑腳時間就入場就輸

唔知市区町村要打啲咩

吉B細佬幾大

吉b唔係女會員咩

23

2.3m?

小林悠教射輕鬆十二碼（上下集）

佢仲要傷埋

份名單3個前鋒2個傷

神獸都未出 洗驚你牙

真野

川崎F小林悠が負傷により日本代表辞退…22歳の清水FW北川航也が初招集へ

冇前鋒陣

咁都唔揀-6新星

ポルティモネンセ中島翔哉、2ゴール2アシストの活躍！強豪スポルティング撃破に貢献

【速報】サガン鳥栖、フィッカデンティ監督を解任へ
新監督に金明輝氏が昇格

迫害

牙Mu又迫走人

迫走人不如自己走

有傳牙mu唔係球隊想要
又係社長想要

跟球隊落j2

恭喜恭喜

浅野が日本代表不参加…磐田FW川又を追加招集へ

選川又都唔選-6

俾你講一講 條廢柴一世都入唔到了

森保監督真心英明，睇穿佢淨係識刷數據

傻馬又贏

前田直輝,瀨川祐輔都唔選
森保一係咪用屎眼睇野

去日產做節目
講banner

原來J1有唔少入球無敗男

①小林 悠（川崎フロンターレ/FW）
今季12場有入波既聯賽取得11勝1分

②中村 憲剛（川崎フロンターレ/MF）
2季加埋11場有入波既聯賽共取得9勝2和

③阿部 浩之（川崎フロンターレ/MF）
由上季加盟至今，13場入波，成績弟取得12勝1和

④ティーラシン（サンフレッチェ広島/FW）
今季加埋既鄧達只要入波，廣島就一定win
(5場全勝)

⑤倉田 秋（ガンバ大阪/MF）
今季取得4入球，係3勝1和

⑥金井 貢史（名古屋グランパス/DF）
季中先加盟名古屋，3場有入球既賽事係全勝(入4球)

⑦山中亮輔（横浜F・マリノス/DF）
今季4場入4球，水手係取得3勝1和
山中2014至2017,4季有9場有入球，並取得7勝2和。
計埋今季，佢接近5季入波就唔會輸

⑧天野純（横浜F・マリノス/MF）
我2014年至今，13場有入球，取得10勝3和

On9 gif

我認第二

冇樓豬整得咁高汁就摺埋啦

叫樓豬返嚟整囉
見個po成日咁靜 咪整下gif 笑下 輕鬆下 洗唔洗攞牌呀

丁咧已死

唔會番黎

16日キリンチャレンジ杯ウルグアイ戦のチケットが完売

對烏拉圭🇺🇾賣晒飛

堂安律が“若手版バロンドール”の候補者10名に選出!

入選金童獎10強

換領隊 換領隊

好

求教學
開新ac唔識填 市區町村

唔識聽英文

你求其係網上搵個日本地址，照填上去得架喇！

槙野智章鼓勵日本年輕國腳

此次國際比賽日，日本國家隊將於本月12號與巴拿馬國家隊在新瀉上演1場友誼賽的較量。

日本男足在這次征戰大名單中新增了不少新面孔，來自清水心跳的前鋒北川航也與聖圖爾登後衛富安健洋等人均是首次入選國家隊，他們是日本足球的新鮮血液。

對此，國家隊老大哥槙野智章有自己的一番感概，他在接受採訪時說道：「有更多年輕球員的加入對日本國家隊來講是一件好事，就像此前的堂安律，在他的國家隊首秀中就表現相當出色。另外還有南野拓實與中島翔哉這些留洋在外的年輕人，他們目前在國家隊中的出場並不多，但都已經展現出各自的實力。」

「讓日本足球輝煌的上一代球員正在漸漸老去，國家隊需要接班人。堂安律以及南野拓實等年輕人就是日本足球的新生代力量，我希望他們進入國家隊能夠帶來不一樣的東西，提升球隊的戰鬥力。」槙野智章繼續說道。

最後，現年31歲的槙野智章也談到了自己的目標：「我的下一個目標就是幫助日本殺入2022年卡塔爾世界盃。不過屆時我們的年齡逐漸增大，國家隊還是需要更多年輕球員的湧現，我希望他們能夠盡早成為日本足球的頂梁柱。」

有冇巴打教我點入電話,入信用卡個page都冇位叫我入電話

搞掂左未？

搞掂左啦 好撚麻煩

巴打睇邊場？

20/10大阪飛腳

【ルヴァンカップ準決勝第1戦】
本日の先発：
GK
曽ケ端 準
DF
内田 篤人
犬飼 智也
町田 浩樹
安西 幸輝
MF
永木 亮太
レオシルバ
遠藤 康
中村 充孝
FW
セルジーニョ
土居 聖真

サブ：
GK
クォンスンテ
DF
山本 脩斗
西 大伍
MF
田中 稔也
小笠原 満男
FW
金森 健志
山口 一真

聖真先発

傻鳩鈴木後備都冇

GK
１ 東口順昭(G大阪)
12 権田修一(鳥栖)
23 シュミット・ダニエル(仙台)

DF
２ 三浦弦太(G大阪)
３ 室屋 成(FC東京)
４ 佐々木翔(広島)
５ 長友佑都（ガラタサライ／トルコ）
16 冨安健洋(シント＝トロイデン／ベルギー)
19 酒井宏樹（マルセイユ／フランス）
20 槙野智章(浦和)
22 吉田麻也（サウサンプトン／イングランド）

MF
６ 遠藤 航（シント＝トロイデン／ベルギー）
７ 柴崎 岳（ヘタフェ／スペイン）
８ 原口元気（ハノーファー／ドイツ）
９ 南野拓実(ザルツブルク／オーストリア)
10 中島翔哉(ポルティモネンセ／ポルトガル)
14 伊東純也(柏)
17 青山敏弘(広島)
18 三竿健斗(鹿島)
21 堂安 律(フローニンゲン／オランダ)

FW
11 川又堅碁(磐田)
13 北川航也(清水)
15 大迫勇也（ブレーメン／ドイツ）

點都係輸

好彩冇去茨城

中柱

傻馬

再中眉

土狗

阿梅

去柏睇銀卡神鋒都唔信土狗入茨城

開苞

射失一球十二碼成班盲反就躝晒出嚟

天野純

輸波罪人

一無Yuma就輸波, 代表咩

代表-6

法國大b冇上水燈又贏波

買左水手 絕殺全格！

大B 2-1 土狗

大B 又然

次回合我入場
都係696出線

又中

内田篤人が負傷退場、長期離脱の可能性も「チームに迷惑をかけることになる」

啱啱打返起，又傷

可能華dee may都係燈神

講咩呀

你睇佢ig story

大食

有正選同踢足全場
炒咗球12碼出局

反條垃圾妹子了

燈到水手贏波喎大B

森保監督が吉田麻也をキャプテンに指名「彼はトップクラスの経験の持ち主」

麻也隊長

加拉塔沙雷冬窗欲簽下岡崎慎司

據土耳其媒體《Haber Turk》最新披露稱，土超豪門加拉塔沙雷有意在冬季轉會市場以200萬歐元簽下岡崎慎司。

據報導，本賽季截止目前，岡崎慎司已經很難再贏得主力上場的機會，在聯賽中僅獲得4次後備上場。鑒於他同李斯特城的合同將於本賽季結束後到期，近日也不斷傳出他將會離開李斯特城。

而土媒《Haber Turk》最新披露稱，加拉塔沙雷對簽下這名曾幫助李斯特城創造英超奪冠奇蹟的日本前鋒頗感興趣。此外，加拉塔沙雷亦對球隊的10號球員貝漢達的表現極為不滿，並且有意將後者賣掉，進而引進一名可以在前鋒和10號位踢球的球員。

據悉，加拉塔沙雷已經同李斯特城開啟了相關的談判，並且有意以200萬歐元將岡崎慎司簽下。而這筆轉會交易一旦成行的話，那麼岡崎慎司將同國家隊隊友長友佑都一起征戰土耳其賽場。

【鹿島】ＤＦ内田篤人、ＭＦ中村充孝がともに６週間の離脱…ＡＣＬ準決勝＆決勝の出場絶望的

696要豬了

大B開口了

一陣大B 又然就好笑

大B典會輸

甘草米

槙野真係好靚仔

識野

型能到仆街

南野1-0

南野

覺得D配合仲係差咁D，半場有幾個好機會都miss左

隻腳長小小就入

金剛
北川巴打

伊東純也2-0

換走南野同大B

真係諗唔明點解會揀川又唔揀Yuma

3-0

金剛

第一次代表國家隊心情好緊張

son又射失12碼

肥雞貢搶口

有講錯？

冇撚有錯

大迫踢得麻麻

不過個到幾靚

大B又贏

有冇女溝？

肥雞巧然

對面泡菜爆冷贏烏拉圭
下場日本對手

「14番と15番が良かった。あとは…」パナマの英国人指揮官が語った森保ジャパン分析

大讚15號

內文:
「疲れはあっても内容は良かったと思っている。日本はボールを回すことに長けていて、前半は14番（伊東純也）、15番（大迫勇也）、19番（編集部注：酒井宏樹は出場していないのでおそらく９番・南野拓実の誤り）の選手たちのサイドでのプレーに手こずった。あと３番（室屋成）も非常に良かったね」

認錯9->19

第一次睇日本隊

琴晚大B帶去cow女

巧rich

有冇巴打試過係日職球隊官網既ONLINE SHOP 訂過波衫 可唔可送外國 想買件台維加泰

搵代購啦

今日要入場見證比696反cup

請各位祝福我

祝贏

👌

ウーゴ

土狗反cup未

傻馬又豬

半場已經贏左

大癌蛇快躝

大b可以開定遮

返屋企啦

湘南定係柏
請大b選其一

邊一隊都無我份

咪出左8號仔正選Lo 仲想點

冇優磨又輸

一齊食雞胸

唔俾係冇三竿嘅

聖真

飯倉又出黎攪笑

大樹又黎料

又入-6 入波

慢鏡都睇唔到咩事

2-2
要反cup了

屌你杜辛喺度睇波

水手出唔到線要怪大樹

收返埋把遮

又來補時絕殺

優尻哈馬

Super

照入決賽

嚇到我賴屎

心臟還健康嗎

最後696換走前鋒金森，換入昌子

👍👏

下星期去睇決賽

水手要捧盃了

無得去

柏 2018 做乜尻野

2018第一次睇水手
早早入2球，遮到拎定出黎，滿心歡喜
但由大樹派膠開始，驚到完場
仲搞到和波無得轉遮
但入到決賽就得啦

睇過7次水手 轉遮次數:1

町田好波

12碼

神奈川打吡

自從係香港輸完比傑志之後，都冇好過

和其他

自從大B去過日立就冇好過

又好似係

今年有冇去過吹田

垃圾腳 不了

都叫你入等等力 你又淆底

又屈

叫你一齊去做勝利球迷

澳洲波，至憎！

叫你入等等力睇波咩 叫你入場燈咋

無燈過

澳職聯冬季再追托里斯

據澳洲媒體報導，澳職聯CEO基格表態當地球隊將在明年一月再次向西班牙名將托里斯發起追求。

在此前離開馬體會之後，澳職聯隊伍悉尼FC一度領跑托里斯爭奪戰，但最終被日職聯隊伍鳥棲砂岩「抱得美人歸」。

為了澳職聯賽場贏得更多關注度，聯盟特意設置了為引入外國名將的基金會，而墨爾本勝利早前能夠成功引入日本名將本田圭佑亦是得益於此基金會的幫助。因此去到明年一月的冬季轉會期，這個專屬基金會又將會給予一眾澳職聯隊伍在引援時強而有力的支持。

澳職聯CEO基格表示：「我們在當時已經相當接近羅致托里斯，可惜最終擦肩而過。但接下來我們會繼續關注他和伊巴謙莫域等巨星，力爭在明年一月將這些名將帶來澳職聯賽場。」

降班先啦

其實鳥棲下季都俾唔起人工啦

留牙mu算啦

可能傾到新贊助呢
你用費托依個都應該吸到錢？

踢j2?

費托未必甘心踢J2

況且費托今季見到鳥棲d隊友級數，唔知佢下季仲有無心留

咩意思！大大個牙mu係到！

牙mu>費托！

牙mu除外, 牙mu係全亞洲最強球員

牙mu都好貴下
今年係696既人工都要7500万円

係 希望留到

一個鄧達等於5個牙猜

呢個真

你簽唔簽名先

做what都俾人屌 你仲做唔做

サンフレッチェ広島のブラジル人FWパトリックが，自身の公式ツイッターで日本語練習ノートを公開した 。
以前，日本への帰化を試みており，次なる申請に向けて努力を続けているようだ！
大隻佬想轉做日本人

年紀太大，前鋒又唔係缺人，轉到都未必入到日本隊

有冇人覺得川又堅碁個樣好似盧冠廷

你有moon佢twitter

茨城

穩定發揮

話時話廣島呢期做咩咁禿, 比川崎前鋒搶埋榜首, 明明季初ok

虛火

吹咩

一直玩防反但人腳唔好 遲早比人制衡到

南野1－0

個吓轉身轉得幾靚

東口

東口爭d派膠

大B又然

大B 2-1

大B

估唔到呢個陣攻力都唔錯

讚壞咗

後防

多硬3-2

有村套雛鳥都冇得幫

南野4-2

南野fit到

希望南野呢兩場之後返到薩爾斯堡多番啲正選

4-3

下半場開始睇，中前場4個踢得幾好，3個中場都fit 可惜後防仲性感過日本妹

中島好勁

大B
大好機會都把握唔到

日本中前場換血都幾成功
特別係班外流球員,旅過歐真係唔同d

但班後防真係要改善下

入昌子我信

後防基本係土炮冇得救

今日大迫有2個黃金機會都把握唔到
不過第一次現場見證佢入波

菜菜

南野帝王

威脅住大b

Best goal!又要多謝私家雞

[公式ニュース] バルサは、2019年のサマーツアーで、日本と中国の訪問を決定。アジアへ、会いに行くよ！

巴塞黎日本同中國

私家雞紙板後防 一推就過

要還嫁

禾鹿貢快公佈牙冠決賽賣飛詳情

三星波飛都買到？

宇宙鹿

長友佑都盛讚三年輕才俊

在昨天進行的一場國友賽中，日本坐鎮主場以4比3擊退強敵烏拉圭。

在本場比賽中，日本幾位年輕才俊發揮相當搶眼，不僅兩大攻擊手南野拓實和堂安律均有所斬獲，而且今仗在中場左路搵食的中島翔哉表現亦是頗為奪目。

長友佑都在本場比賽中身居左閘，與同一邊路的中島翔哉在賽事中有較多聯繫，而前者對於這位新星亦是讚不絕口：「我真的非常享受和中島翔哉一同在左路拍住上，我在比賽中因為他的精彩發揮亦是壓力大減。」

與此同時，包括中島翔哉在內，在本場賽事中大放異彩的南野拓實和堂安律亦令長友佑都印象深刻。他說道：「日本國家隊在此前俄羅斯世界盃上的結局並不能夠令人滿意，這亦令到日本國內對於足球這項運動的態度彷彿進入冬季。不過如今這幾位年輕才俊已經逐漸上位，在國家隊中亦勢必將會慢慢站穩腳跟，我堅信日本足球的未來肯定會因此再次變得火熱，人氣肯定會再次水漲船高。」

町田又贏

雪人最開心

-66

「佐藤美希1st写真集」重版決定いたしました

典牙紅狗仔

典牙準失業

R撈囉

快D回家

下季丁咧

要減一半人工喎

Jリーグは16日、東京・文京区のJFAハウスで実行委員会を開き、J1の外国人枠を3人から5人に変更することを協議した。各クラブ代表者から異論がなく、25日の理事会で正式決定する予定だ。アジア枠1＋提携国枠は残すため、J1は7人以上の外国籍選手が出場する可能性がある。さらにJ2とJ3の外国人枠は4となりJ1同様、アジア枠＋提携国枠は継続する。

外援3個加到5個
加埋1亞援同1提携國，一隊波可以出7個非本土

咩係提携國

交流國之類，一名不計外援
好似鄧達 猜拿貼咁

Thailand, Vietnam, Myanmar, Cambodia, Singapore, Indonesia, Iran, Malaysia, Qatar
唔知有無錯漏

伊朗無左，個位變左烏豬

巴塞明年訪日有望倒戈？ 恩尼斯達：機會難逢

巴塞隆拿明年將會訪問日本，今季轉投神戶勝利船的前巴塞隊長表示，假如可以倒戈母會的話將會是一次難得的機會，他會非常期待。
恩尼斯達周三出席勝利船的官方法動，在回答球迷問題的環節上就談及了巴塞明年訪日一事：「假如能夠與他們對賽的話，肯定會上演一場精采的比賽。巴選擁有非常出色的球員，如果跟巴塞對賽，對我和日本球迷都會是一次特別的體驗。」
神戶勝利船最近經歷五連敗，是恩尼斯達職業生涯的首次，不過他對此就非常豁達：「在這裡是無法跟我效力巴塞時比較的，當我決定加盟神戶時，我就知道在日職會遇上巨大而且艱難的挑戰，足球永遠都有高有低，我會繼續努力協助神戶打破現狀。」
小白又透露他和家人已經開始適應日本的生活，而且非常喜歡神戶的環境，他還叫球迷介紹一些有趣的地方讓他參觀。

欧州のビッグクラブも関心を示しているようだ。伊記者フェデリコ・ザノン氏は『』で、マンチェスター・シティのジョゼップ・グアルディオラ監督が堂安に注目しており、今夏にも獲得に動いたと報じている

結局夏の移籍は実現せずに残留した堂安だが、グアルディオラ監督は獲得を諦めていないという。同氏は「さらなるアプローチは時間の問題だ」とし、プレミアリーグ王者が再び接触するだろうと予想している。

有傳聞指曼城哥迪奧拿想係今個夏天簽堂安律
而堂安律決定留低，但相信曼城會再求購

去曼城9成9係坐

靠佢好過靠鳥栖

咪去啦

觀塘間橫濱水手好好味

邊位手腳做老闆

J league都吹奏飛腳

最緊要大B 吹奏

出場停止選手一覧

曼聯 簽 南野拓実 換走 山齊士 諗唔諗得過

大佬呀,你唔好咁痴線啦

純粹FF

クラブ情報⚽
鳥栖、フィッカデンティ監督との契約を解除…金明輝氏が指揮官に正式就任

又有人逼走監督？！

中島翔哉の市場価値が高騰 代理人が複数クラブの関心を明言「違約金は51億円だ」

解約金4千萬歐！

札幌】ペトロヴィッチ監督、６１歳の誓いは「ＡＣＬ出場」…３位目標明言！２０日湘南戦

爭第三喎 一定掂啦

ポステコグルー監督、代表チーム復帰の可能性を検討か...ギリシャサッカー連盟が接触との報道

有傳水手監督Ange Postecoglou會教Greece國家隊

唔好屈牙mu

攬炒

無啦 水手又要砍掉重練

點解fifa 唔見有南野拓實同堂安律？

想組隊日本隊

2018日本代表及日本職業聯賽繼續討論22 降格的牙mu